有個on9仔係大阪唔見銀包

果個就係我
係千日前附近間round one唔見左個銀包
灰色嘅
入面有兩本passport同大約20萬yen cash
我聽日機返香港
如果有巴絲執到請tg我

薄酬

推

報警啦

有冇買保險

報左 警察係到

咁大頭蝦 巴打推

冇

唔係咁on9呀嗎

你又係嘅

旅保都唔貴......咁都唔買

係囉

咪幫樓主推，事前保障冇做足
意外發生後又想人地幫佢

兩本Passport放哂一個銀包

兩登仔認為保險=呃人

又唔係叫你長買

為個trip而買，又唔洗個個月供

咁佢哋而家又慘嘅

個幾日g20
識打啦

點上機翻香港？

我係on9仔
下次一定會買保險㗎啦

應該比大陸人執左

慘

點解唔將D錢分開分幾份擺

間鋪頭冇cctv睇?

唔買保險真係釨撚on9 嗰一百幾十都慳

除咗恭喜之外，都唔知仲可以講啲咩。

屌你咁仆街嘅
人地唔見野已經好大打擊好辛苦

幫推

推啦，樓豬雖然on9

On9 中既on9

而家鳩烏得好開心

咁樓主而家點 去旅行最怕發生呢樣

日本警局咩環境

幫你推下啦

個頭多遊客 應該難啲搵得返

聽日返香港
咁你應該今晚去附近警局等等
如果無消息就call入境處搵人幫手

搵過。無

又唔好咁，樓主已經上左一堂喇
可能學生哥想慳得一蚊得一蚊姐
維持香港人既質素，樂於助人守望相助下啦

帶咁多錢出街做咩
(當你有需要瘋狂鳩嗚都好)
passport放係隨身袋啦
放銀包做咩

仲記得上次去日本成個包留低左係日本
但本passport同證件係身
結果兩手空空返香港

香港人

好彩係日本, 仲有機會被人執到再交比警局, 樂觀點, 反正都無咩可以做, 去搵下入境處問定手續點搞

[深度分析]民意與民心的分別

認真問 如果聽日都搵唔返 佢哋點

我係差館搞緊report

包

幫你推下

帶20萬yen係身
我去旅行剩係帶夠個日要用嘅錢 多少少
其他放返係酒店

我會放夾萬，如果無夾萬就放入行李再放入鎖左既櫃入面

點會一次過帶哂所有錢係身
不過係round one附近咁多支人

幫推 有冇影定passport副本？

發夢執到，食左10次新地，多謝樓主

Push

去附近啲交番（警暑）問下有冇人執左
不過日本仔做野好麻煩

拎得出最少20萬yen cash去個trip，走去慳保險

去附近啲交番（警局）問下有冇人執左
不過日本仔做野好麻煩

保險都唔買

叉燒包定奶黃包啊

最後一日都仲淨廿萬cash
究竟帶左幾多錢去玩

依家啲旅保二舊水都唔洗 走黎慳呢啲濕鳩數
今次好彩唔見錢財 下次有咩事整親要睇醫生 就大撚獲
同埋咁撚多錢 好心分開放啦
btw passport點樣放落銀包 仲要2本 定係成個袋唔見左啊

唔買旅保真係唔抵幫
有廿萬yen都慳果一百幾十

提提樓主下次唔好帶咁多cash出街
大數碌卡 細數先俾現金

聽日走 仲可以剩20萬cash 用唔哂就唔好帶(換)咁多啦 又驚掉 又搞到個銀包成舊磚咁厚

20萬cash

去左攞張遺失證明書

一個細袋 muji嘅

要等幾日有人執左會再通知

分分鐘唔係執，係偷

如果係日本人執到咁好大機會拎得返
唔好咁擔心 去咗唔見銀包附近嘅警局問下先
雖然好頻撲 但好過無哂啲錢啊

旅遊區

日本唔見係度開post

大阪勁多蝗，打定輸數諗吓點返香港仲好啦

樓主依個case，買旅保一般賠到幾多？

你同仔定女去

好貴喎，5日要大約140蚊

小弟執左俾左警察叔叔

問職員
九成搵得返
利申喺日本機鋪銀包電話手錶都跌過全部搵得返

買個保障嘛

大阪咁多強國人
銀包rip

ching 都好跌得下喎

咁你去唔起旅行咪去下南丫島大澳囉

Fat fat

我自己都喺日本唔見嘢好幾次(份人大頭蝦)
So far每次都搵得返
有次漏喺火車 回頭個職員已經執咗企喺到等我

問下附近商場或街reception警局之類
日本人執到會交番去

好撚煩
個個唔見銀包都係講黎句

維習尼都算on9啦

呢個時刻仲去玩咁happy呀

2本passport係咪即係你本人同同行友人/伴侶?另一個多得你唔少

聽講日本唔見野99%會返黎

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

香港就話上黎講啫大阪點幫你

千日前 仲要係round 1
個頭出名雜 俾d 日本mk仔執左 就拜拜

有咩要幫手就出聲
幫到就幫
利申：住大阪

去旅行唔買保險咁on9，抵你唔見

有無當地報案
無好難幫你

tg名果然無改錯

旅遊保唔計

薄酬會高過20萬yen?

連登係咁
事前就所有保險都係呃人
事後就會問事主有冇買保險

唔單止唔荒會搵到
大阪警察出晒名垃圾
今次真係神仙都救唔到你

錢 銀包 passport分開放是常識吧
去襯cash都一人拎一半
Passport自己袋自己
銀包就好多時拍卡先拎出黎
Yen搵另一個袋放
Btw祝樓主搵得翻
同埋下次買保險
旅保真係重要
我第一次去大阪撞正打風
玩多左五日四夜
去埋東京
旅保claim哂

聽日返香港仲有20 萬係銀包
你第一日有幾多係身

萬一搵唔到，你有無問要點搞先返到香港

樓主唔見passport有冇即時上網搵包膠唔見passport要做咩？

係大阪唔見passport
如果係平日星期一至星期五3點前，應該即刻去中國註大阪領事館做臨時證先，好彩下午5、6點左右就有得拎，之後先去唔見passport附近嘅警局報失（因為係大阪唔見passport多數都唔會係警局搵得番）
大概流程係即時去領事館申請臨時passport，等待時間大概2-4小時，申請完先去警局報失，然後5點前會通知你返領事館拎新證。

樓主仲有2個鐘時間仲掛住去玩就預多1皮野食自己啦

旅遊保險唔係多數post都會叫人買架咩

報警啦ON9
日本人好多時執到野都會比警察
除非你個銀包比大陸人執左啦

Sorry唔記得日本有時差，樓主好彩

大阪警察執到會掉落垃圾筒當無事發生

BTW如果樓主係去round one玩波子機就當輸曬啦

咁似我嘅

傻仔去旅行唔買保險不如機票都咪撚買

咪ON9

報左 警察唔想理
死都唔肯check cctv

先屌你on9 . 無買旅保。

不過都幫下你.... 先報警... 博有無人執到... 同拎報警record.

打電話去香港入境處， 同佢講情況， 入境處會將你資料交俾中國大使館。
跟住就去大使館到補領， 一早就要去， 每日辦理人數有quota. 佢地會睇你有幾急要出到個護照for 搭飛機（出示証明）， 愈急愈貴， 但最快都要第2日先有。

香港咁多事發生都有心情去旅行抵死

日本警察點會唔幫你check
除非你唔確定地點

係唔係同女朋友一齊去呀？有無俾女朋友埋怨緊呢？

我都好少咁口賤,
但你真係抵撚死架喎
仲要黎LIHKG開Post
你喺日本2ch之類出貼會唔會有更大機會啊

擺到PASSPORT既銀包應該好大個既喎,咁都可以唔見

廿萬羊》薄酬
睬你都戇鳩

樓主假膠?

BTW樓主有冇問過round one D 人有冇人汁到??

去旅行唔代表唔關心政治架喎
幾個月前買左機票既話唔通唔去咩
洗唔洗移左民都即刻飛返香港

我直情知係漏係邊部機
佢死都唔肯check

唔識日文

假膠死全家

無買保險值得恥笑

日本已經係唯一一個國家，你跌左野有機會搵返祝你好運

報完警去左領事館
職員話三點再去搞依家等佢開門

中國大使館？

日本算平，我買廉航都係1400蚊機票
係咁架啦，無錢先去日本

千日前Round One死撚硬

利申:試過趺左個廿萬Yen既背囊係JR，搵得番

我都唔見咗passport，不過樓豬仲on9過我，唔買保險又唔即時報警